陳肇始：當局將發建議教市民如何處理接觸催淚彈後不適

食物及衞生局局長陳肇始出席活動後，被問到警方近日多次在民居施放催淚彈，導致市民不適。她表示，十分關注市民因吸入催淚煙後影響健康。

陳肇始說，衞生部門掌握的資料有限，但在參考相關文獻及了解催淚煙的情況後，衞生署將會發放，教導市民如何應付接觸催淚彈後不適的建議，市民或會出現短暫的不適，如眼睛刺痛、流眼水及嘔吐。

她又指出，接觸後出現的不適情況，視乎個人健康情況、化學成份及曝露於催淚氣體的時間長度而定，難以一概而論，呼籲市民如果出現持續不適，應諮詢醫護人員建議。

死左人先講依啲
你仆街啦

藍色毒水呢

射咗五個月先做野？

唔射TG咪得囉屌你老母

11月9號都黎緊 你同我講依d?

生拍幾粒先講啦屌你老母臭閪

你啲document不如send俾私立醫院同診所先啦

射左咁多個月唔係諗點樣唔再射而係諗射完點處理，呢個政府真你好撚野

屌你老母,你食撚完無事先講啦

新口號: 打死人 掟落樓

一人讓一步，唔好再講咩殺人殺警殺狗，
打開中國銀行30分鐘，俾你哋黑衫暴徒自己拎走幾百萬自己分，
大家打和，ok？
利申，反對一切犯法行為

屌, 係咪應該訂 守則呀! 或者 重申 守則呀! 而唔係教人點處理! 前線既人比你有經驗一百倍啦.DIU TG咩味你都未知 !

屌你老母過撚咗4-5個月先講，我以後交所有政府費用都係$1 $1咁交

分分鐘落過場嘅手足仲熟過你份指引
屌你老母

市民點解要接觸催淚彈

當局將發建議市民如何處理被強姦後避孕？

有人因為避開催淚彈搞到半死先黎講呢D

禁左催淚彈咪唔洗接觸
屌你老母
催淚彈係日常會見到既野黎架?

佢食咗催淚彈生果未？

Push

射左五個月你先出聲有撚用

屌你老母死仆街
咁就咪撚再用化學武器啦

射咗五個月
而家先講
收皮啦陳肇始

佢唔係局長咩？ 佢唔係當局代表？局長唔代表當局？

屌你老母臭閪

之後就係醫院比狗咬

CLS，咁遲先做嘢

留返出年拜山先講啦含家剷

我要正名呢啲唔係催淚彈係山埃毒氣

白撚痴,唔撚射咪冇事囉

其實應該係我地教番你
屌你老母射咗半年tg正常人都習慣點樣處理啦
而家係人民自救呀

腦幹死亡又點處理?

香港好多長期病患者
食一次催淚彈都好大件事
仲有末期冇得醫既人會係屋企過最後既日子
點解要佢地食催淚彈

林大總統：陳肇始公然幫助暴徒，嚴厲譴責

陳肇始

黑警有咩成份你都唔知

睇乜春唔關事文獻

有科大生中避tg死撚埋 點處理呀局長

咁你不如教埋市民比真槍射點樣first aid 啦笨柒

幾時食？

食撚屎啦陳肇始
你都係幫兇呀

叫狗咪撚射好過啦

11月啦，訓啦

好撚野 6月開始射到今日先有建議

出黎填命啦仆街

收皮啦

你條垃圾訓撚左幾耐呀？
使撚佢教咩，佢教得實有伏添啦

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

即係會繼續tg放題 啲貨多到用唔曬

屌那星，咪亂射咪得囖

唔好再遲D

呀陳生你不如出年先講啦

過去幾個月嚟平行時空？
屌你老母 之前一日800發TG你唔出？
等得你出建議 大家都毒死哂啦
過期TG 大陸製TG 你點防都死

五個月成個政府都係話知香港人死
成個香港警隊 成個政府 仲需要留咩

TG好毒下

屌你老母，化武啊死仆街

你老味唔撚射咪得

都on9
本末倒置
你叫班死仆街跟手則放tg啦

根本唔應該射啦臭閪

不要說 催淚煙
要說 催淚毒煙

你唔射咪唔洗出指引囉屌你老母
同起埋啲棺材房俾我地住而唔壓低樓價有咩分別

收收皮

知唔知點解條閪婆要咁講??
因為佢想轉移視線 隱瞞啲生化武器既成份 咪俾佢skin到

起咗你底 唔好搵依啲野黎玩膠啦

本末倒置

屌你老母係山埃呀，唔係催淚煙咁簡單呀你老母

屌你老母證據呢⋯⋯9 up完未呀死五毛

嗱, 我教左你你嫁啦, 到時TG放題唔好話我冇同你講點處理

犯你老母

又話清水洗下就冇事

COLLECT SKIN 啦. 陳笑恥